20歲男生涉藏汽油彈 認罪還柙下月判刑

去年9月7日晚近200名示威者圍堵旺角警署，警方作驅散行動時示威者四散。20歲男學生其後在通往旺角新世紀廣場的行人天橋上遭警方截查，在身上搜出汽油彈、打火機、頭套等物，當場被捕。警誡下他聲稱有人提供汽油彈予被告，以作堵路之用。男學生今在西九龍法院承認一項在公眾地方管有攻擊性武器罪，被告須還柙至4月8日判刑，期間為其索取背景、勞教及教導所報告。辯方留待索取報告後始作求情。

案情指，案發當日晚上約8時，有200名示威者在旺角警署外聚集並呼叫口號，當愈來愈多示威者聚集時，有人開始向警署擲雞蛋及以雷射筆照射，另有人設路障堵路。約50分鐘後，有示威者在警署外縱火，警方作出警告無效後，作出驅散行動，示威者始四散。

其後有警員在案發天橋上見到被告行跡可疑，當時被告身穿黑衫，頭有戴面具及口罩，並揹著一個大的卡其色背囊。警方截查時在被告身上搜出汽油彈、打火機、頭套等物，於是拘捕被告。被告在錄影會面時聲稱，有人將汽油彈交予他，用以堵路之用。

憤怒，之後又忘記，捐款，又話怕沒收，最後選擇忘記，手足坐完監就冇人關心，一生受苦

如無意外會判囚一年

估計係比人打到仆街同威脅下講
手足

但仍沒有人揾到坐完監後點幫佢地方法

搜到斷正

現場捉到，唔認咪都係坐

斷正

Tui

甚至冇講過

插贓嫁禍

唉 每次睇到都好sad

我有印象睇過條片
手足隻腳應該中彈 比狗追嗰陣跑到拮下拮下

condom+1

咁可以點援助，有無律師知道，手足公開戶囗，有人入錢俾佢，有無犯法或是否會俾銀行鎖戶口！

全部勇武都狗扮